唔在場嘅手足入黎睇，咪撚再叫人走。

我地前線好易話為嘅
你落到場叫人走我地實走
你地係屋企開住冷氣喊咁撚樣都無用
你幾擔心都無人知
出黎叫人走喇
一係開TG叫人走
連登係比個啲唔在場嘅人睇資料架

比返啲網絡空間出黎
用黎比人睇重要嘅資訊
好過你狂叫人走

推推推推

推！推！

推呀 睇喇